有冇一啲內容題材比較沉重既動畫推介

個人比較喜好一啲內容係講關於人性觀點，而且題材比較黑喑既動畫，小弟以前睇睇過覺得好撚正既有，monster / 東京殘響 / psycho pass / 又或者一啲比較懸疑既例如another / 全部成為F 之類，跪求下大家有冇啲咩類似既正動畫推介比小弟

尤其真係要提提Monster 呢套，我覺得真係好正好吸引到我，自己都講唔出點解

怪化貓

東京喰種
寄生獸

槍王黑澤，不過唔算黑暗

自膠，冇睇到動畫兩隻字

魔法少女小圓夠曬沈重

ef

兩套都睇過

Fate zero
地球防衛少年
Perfect blue
妄想代理人

有冇bro都特別鍾意呢類探討人性，社會心理學既動漫

HXH蟻篇
鋼鍊

亞人<- 講一班不死人，嶄新嘅故事、世界觀，有好多人生哲理同人性反思下

彌留之國的愛麗絲 <- 講一班人去左異空間玩死亡遊戲，有好多人性野反思，同好正嘅人生道理

如果話社會心理學，一定要睇欺詐遊戲，好多心理theory，鬥智類feel

人性+黑喑+懸疑=

<迷家>

結城友奈是勇者
睇到一半你會發現好沉重

好耐之前都有睇，戶田個時

來自新世界

類似我想搵既野，Mark 低先

晚安布布
唔知有冇動畫

老實答你 魔法戰爭
唔好被佢套野個名所欺騙
開頭幾集其實係有D悶 因為要放伏筆
但係隨劇情發展 佢會愈來愈黑暗 講述有關人性與魔法
睇到最後就會有 "啊 原來係咁 "既感覺
總然之兩燈神作點都要推介
冇人強迫你睇
但你冇睇過就真係錯失左

攻殼機動隊劇場版同sac版

近期既有新版惡魔人

如果唔介意睇漫畫既話monster個作者浦澤直樹大部分都係呢類
最推薦pluto,其次二十世紀少年

仲諗起幾套都幾冷門既cyberpunk類動畫
ergo proxy
lain
texhnolyze <- 呢套黑暗風重啲

鬼父

羊之歌,講兩姊弟有要飲血既病

超好睇，初時因畫風差啲錯過咗呢套野。

妖精的旋律

死亡遊行
歡迎加入NHK!
地獄少女
只有我不存在的街道

jokergame

去到後期悶到訓著

咁不得不提最近嘅
「死亡遊行」都係2015年出品
我覺得唔錯

就係想講呢套

惡魔人

睇咁多沉重野開心咩
不如睇下治癒系
例如 學園孤島

少年犯之七人

孤高之人，開頂以為係熱血運動番，點知睇到一半太沉重而棄左

攻殻機動隊 1995

來自深淵
奇諾之旅
烙印戰士

呢一句好諷刺

惡魔人+1

地球防衛少年？

好多h 漫都好黑暗

陸道

青澀文學系列 人間失格

School day

你講h漫我又諗起變身
中後期根本硬唔起

EVA

寒蟬

再做人卡辛

睇到喊

日在校園
國王遊戲
魔法戰爭

來自深淵

Ergo proxy 好好睇
我唸要睇10次先明晒所有內容同含義

devil man crybaby
巨人
小圓

requiem for the phantom

冷門野 劇情好 氣氛沉重

以巴打既口味應該會鐘意

yes超好睇
除左畫風太衰之外呢套野真係會睇唔停手

死亡遊行

烙印戰士
睇左三集電影版先再睇漫畫
三集電影版都有沉重位

GANGSTA. 有啲冷門 畫風特別 內容都算沉重

小圓
來自新世界
fate zero

地球防衛少年真係好撚沈重

xxxHolic 算唔算？ 我覺得算係比較易接受既黑暗題材

認真推薦 死亡遊行 應該符合曬你要求
個人覺得幾高質

少年犯之7人

神槍少女

地球防衛少年首op好撚正
不過推親俾人睇個個都棄番 通常呢啲黑暗題材缺點都係曝露真相前悶到死

未來日記
國王遊戲